# Python文法ゴリゴリ

Pythonプログラミング入門（東京大学数値・情報教育研究センター） <https://utokyo-ipp.github.io/index.html>

- 3-2. 繰り返し
  - 辞書を使った繰り返し
  - 計算量のはなし
- 3-3. 関数
  - 引数と返り値
  - 名前付き引数，型ヒント
- 4-1. ファイル入出力の基本
  - with記法
- 4-2. イテラブルとイテレータ  
- 4-3. ディレクトリと木構造
- 5-1. モジュールの使いかた
- 5-2. モジュールの作りかた